突發！The Rock全家中武肺

咁撚大隻 唔驚啦

等好返就唔駛等
black adam
即埋班開鏡

驚閪咩，steroids怪物一向百毒不侵

仲係未有人敢大聲講個病係癈既

又準備賴落阿侵

最好成班左膠偽人中哂
條撚樣仲同nba班人好fd

繼續舔共賺人仔
咁撚大隻，唔怕

冇病徵?

突你老母發咩

成家都中

仲唔快D感謝黨?

唔知武肺頂到幾耐
The rock都敢搞

好似話本身無點出街 但有人探佢結果惹到

咁黑仔 多得探佢條友唔少

而家可以一拳搞掂the rock

全家火葬場

Black Adam 不敵武肺

條友仆街啦 得罪the rock

一拳打到The Rock入ICU

以前同Stone Cold打都無事啦